靠死球入波無咩值得慶賀

唔知以為皇狗贏左西甲

系

冇錯
自由球 死球 12碼入左根本唔應該計

呢句真 頭先咬人蘇跑到咁都唔知為咩

有咩值得慶祝

Ching Ho ball

樓主假疤

笑左

點駁佢好啊 應到咁

駁唔到